Mart Weinglas andis ülles et temma tubba on ärrä põllenud, kus se on põllema leinud sedda temma ei tea, kui on tedda kutsute sis on keik kohhat tuld täus ollnu. Tönno Tönnissohn ütleb kui on uni pealt ülles karranu sis on tubba tuld täus ollnu, arwab et on ahjust leinud.
